\begin{titlepage}

\begin{figure}
  \begin{center}
    \subfigure{
      \includegraphics[width=2.4cm]{figures/escudoUCLM.pdf}
    }
    \hspace*{2.0cm}
    \subfigure{
      \includegraphics[width=3.6cm]{figures/escudoESI.pdf}
    }
    \hspace*{1.0cm}
    \subfigure{
      \includegraphics[width=4.3cm]{figures/logoDSI.pdf}
    }
  \end{center}
\end{figure}

\begin{center}
  \begin{Large}
    \textbf{UNIVERSIDAD DE CASTILLA LA MANCHA\vspace*{0.3cm}}
    \textbf{ESCUELA SUPERIOR DE INFORMÁTICA}
  \end{Large}
  \vspace*{0.5cm}
  \begin{large}
    \textbf{Departamento de Tecnología y Sistemas de la Información}\\
  \end{large}
  \vspace*{0.1cm}
  \textbf{Programa Oficial de Postgrado en Tecnologías Informáticas Avanzadas}
\end{center}

\vspace*{2cm}

\begin{center}  
  \begin{Large}\textit{Title}\end{Large}\\

  \uclmRule

  \begin{Large}\textbf{Proposal}\end{Large}
\end{center}

\vspace*{2cm}

\begin{flushleft}
  \begin{large}
    \textit{\textbf{Autor:} D. Author}\\\vspace*{0.1cm}
    \textit{\textbf{Director:} Dr. D. Supervisor}\\\vspace*{0.2cm}
    \textit{\textbf{Co-Director:} Dr. D. Supervisor}
  \end{large}
\end{flushleft}

\vspace*{1cm}

\begin{flushright}
  \begin{large}
    \textbf{Date}
  \end{large}
\end{flushright}

\emptyPage
\end{titlepage}
